［慎入］有無人可以話我知呢pat蟲係咩？

啱啱喺衣櫃門上面發現
望咗一陣發覺裡面有條黑色蟲會喺個pat白色嘢個頂同個底鑽出黎
好撚核突呀屌
求指教

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

蛾既卵黎

謝巴打
原來係衣蛾

隔夜飯都嘔埋出黎

想嘔